[再講白啲] 香港人唔將香港拉返鐵幕前面 就會比共產黨拉去鐵幕後面

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

只要比共產黨成功將香港拉去鐵幕後面 全部香港人攬炒 係一獲熟！
五大訴求已經係次要 只要共產黨一夜之間清你袋 就算有一百個訴求都冇用！
唔好再話共匪出老解之類既失敗主義 香港人依家唔自保以後都唔好再有機會！

唔係有勇無謀咁去衝！我地依家係要接管依個政府！一過左G20以後都再冇機會！
醒啦香港人！醒啦連登仔！

推

推0

依家香港好需要集氣嚟返場大型示威凝聚返人心

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

中要害 大力推

幫推ok

萬分感激
推

感激感激
推

感激不盡
推

推，灰心撚分化撚3毛死撚開
香港冇時間俾你係度放灰
幻想一野就會成功果d咪天真啦

自己香港自己救
推

感激

我地應該點做！

我另一個post
[港共已失去執政意志兩周] 有勇無謀去衝無意思 我地依家係要接管依個政府！

推

咁推邊個

我通宵四五個post一齊推

你想我推邊個

咁推我地講緊依個啦 好感動
我抖抖先

依家先訓

咁點
利：626會夢遊

想知可以點做，等樓主訓醒

同問

你個名

幫推

推了

其實係睇前線既敢唔敢做 首先要令一眾義士明白唔可以奢望提出左既四/五大訴求依個政府會首肯
而依家做緊既不合作運動只係唔到肉既針 共匪唔會響依種程度既壓力下讓步

[港共已失去執政意志兩周] 有勇無謀去衝無意思 我地依家係要接管依個政府！

要令大家明白 成立臨時政府=/=香港即時獨立
不過要襯共匪病攞佢命 所以要奪權就要依家做！

先成立臨時政府 再由全部香港人投票決定香港既去向 (當然要有大量外國監察員幫手睇住個投票)
依一刻我諗到既option有:
1. 切實履行一國兩制 即係冇共匪干預下既雙普選
2. 歸英 (我知機會好低)
3. 獨立

至於個成立臨時政府既宣言 要佔領邊D重要機關同埋防止對家反撲(e.g.洗空庫房/賣港人士走佬)
因為我地冇大台 所以要靠連登+前線兩者結合 要大家都有共識先可以成事
保守估計要十幾二十萬人企出黎先夠做
因為得三五萬人唔夠封鎖曬D地方 同埋要夠人先確保到共匪冇辦法鎮壓

不過最重要既係時間實在唔夠 依家響連登都未拎到最大公約數
何況落到灣仔金鐘 再推展到二百萬人/七百萬人都醒覺呢
如果G20後先搞我冇咁有信心 我地依家浪費緊既每一日 都只係比緊時間共匪喘息去重整旗鼓

復活了 請睇#172

岩岩開左兩個中會，推唔到

唔緊要

其實你行得好前你知唔知

幫了

善用起底功能

歡迎

我再推

推 推

push

實際行動係?

我了

Push

繼續幫你推

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

我冇野講

我要見律師

我投訴你

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我唔會簽

輸出自由 才能保障生存空間